即係會喺香港設立國安局？ ！

草案內容提到中央可在港建立機構履行國安職責

港版KGB

你估而家冇咩，政治部一早秘密重啟咗啦

警察都信唔過

本身都有
不過而家明面放出嚟姐

一向都有
只係唔公開

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

曱甴兵變

係就好
有晒目標攻入去

而家警局已經係半個國安局啦

其實尖沙咀某酒店有一層係全部比晒國安局用

終於可以批鬥班狗
舉報佢地冚家叛國 齊齊高鐵直送秦城監獄

其實一早以不同形式
地下運作緊
而家只係蒲返上水

清算緊

樓上好多人話不嬲都有，但係以前係特務機構，而家係執法機構，攞正排爆門入屋拉人

姐係使唔使守基本法???

基本法

基本法想改就改 改到貼合需求

要改佢一定改到，但係而家共產黨係啱佢洗嘅條文就攞嚟用，唔啱駛嘅就直頭當唔存在，改都唔會改

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

西藏化

幾時有埋網禁